﻿ Kim_Clijsters chơi_trội
Hôm_qua , sau chiến_thắng ở vòng hai giải Diamond_Games_Antwerp ( Bỉ ) , tay_vợt nữ số_một thế_giới , Kim_Clijsters , đã gửi tặng tất_cả khán_giả trên sân mỗi người một chai champagne . Đây là một cử_chỉ hào_hiệp của tay_vợt Bỉ nhằm cảm_ơn người hâm_mộ .
Theo báo_chí Bỉ , ĐKVĐ Mỹ_Mở rộng đã phải bỏ ra khoảng 154.000 USD cho “ phi_vụ cảm_ơn ” hoành_tráng này . Có khoảng 10.000 người đến xem trực_tiếp trận đấu hôm thứ_tư đã nhận được món quà bất_ngờ .
Mùa thu năm_ngoái , Kim_Clijsters đã hứa rằng , nếu chị tham_dự giải Antwerp trên đất Bỉ sau khi đã giành lại được ngôi_vị số_một thế_giới , chị sẽ có quà cho tất_cả mọi người . Và lời hứa đó đã thành sự_thật .
" Kim muốn tự mình tặng quà cho người hâm_mộ bằng tiền_túi của mình mà không cần bất_kỳ sự giúp_đỡ , hỗ_trợ nào từ BTC hay các nhà tài_trợ " , Trưởng BTC Bob_Verbeeck cho_biết hôm_qua .
Đây không phải là lần đầu_tiên Kim_Clijsters có một cử_chỉ hào_hiệp như_vậy . Năm_ngoái , sau khi đăng_quang ở Mỹ_Mở rộng , chị đã đãi toàn_bộ người dân_làng Bree quê_hương chị một chầu bia .
Ở trận đấu vòng 2 Antwerp , Kim giành chiến_thắng 4-6 , 7-6 , 7-5 trước tay_vợt trẻ người Pháp , Tatiana_Golovin , để lọt vào vòng 3 với Dinara_Safina của Nga . Đây là giải đấu đầu_tiên mà tay_vợt người Bỉ tham_gia , kể từ khi chị rút khỏi trận bán_kết Australia_Mở rộng với Amelie_Mauresmo vì chấn_thương mắt_cá chân . Theo Vn Express
